（集思廣益）中大二號橋係時候改名！

中大保衛戰呢段悲壯嘅歷史係唔可以忘記
要永遠保存落黎

義之橋（食個「二」字）

榮光之橋

各位有無其他idea

借位

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

楊岳橋，想攻入嚟要over my dead body

叫忠義橋啦

忠 = 中大既心
義 = 二 = 我哋從來唔放棄手足

未打完改乜野名又想膠化運動？

未久大橋

革命大橋

民主橋

咪撚膠啦

創義橋

創造公義之橋

唔好咁啦 唔適當時候玩膠只會比人感覺尷尬同可憎

打狗橋